覺唔覺一街啲仔都好似倒模咁

鬈毛韓仔分界逗號頭著到啲衫褲鬆泡泡咁

覺唔覺一街d人好似倒模咁
都有眼耳口鼻

似係我講中咗你

你裸體囉
實無人抄倒你

你鐘意點諗咪點諗
我又唔覺得好失禮

信左樓主走去剃光頭番學比人笑

呢種情況下好似我朋友嗰種毒撚打扮係咪會突圍而出

我第一眼會留意你呢啲男仔先

收皮啦死基佬成日𥄫仔

多謝你

返工先係
個個著裇衫西褲既都一定會配ma1

唔係,我長髮廢青

靚仔光頭都係靚仔

有冇圖

啲女夠係啦

same here
到腰

？？？

個個都得160…真係倒模…

女人唔睇仔睇咩呀

好多啲頭髪厚到成頂帽笠住既毒撚樣喎

我入到黎.gif

樓主一定係啲二十中不過頭髮禿哂既單身狗

髮型都無乜野 還好
衫褲鬆泡泡真撚好柒

不過你介意